侵侵轉戰發言陣地

無懼打壓， ， 關注佢啦！

我都轉左去Gab
Twitter/ fb真係烏煙瘴氣

佢哋遲早要對今天所做嘅事，後果自負！

唔通分拆科企冇可能 ?

轉左BUT推

已轉

好似美心一樣，已臭名遠播。

要將新地盤既link係fb/twitter 貼
等多啲人轉場

Follow Trump, support Trump

佢地勢力大到拆唔到

侵侵好似有個tg
係唔係真? 見佢當twitter咁用周不時打幾句

一早轉左gab
好撚多搞笑圖

留個名互相follow下吧

Push

唔係貼homepage
應該Gab有咩有價值既post
就係twitter貼
引人轉場

Trump唔係總統有啲難

似係真，但TG好似最多20萬人左右。

p

唔係話轉
始終FB Twitter多人D
但會開acc先
希望日後做到香港高登轉連登咁樣
但呢次個規模係全球
難度高好多

咁都可以去撐下場

Twitter 應被唾棄

Trump仲有Parler a/c :

做咗

轉左 + comment 幾日了

俾d時間喇
始終當年由MSN轉去Whatsapp都用左段時間

pussh

轉左

轉咗gab但冇app最衰

唔似佢本人嘅ac
似係佢啲支持者開

或者侵侵大駕光臨之後又唔同睇法。作為香港人，點都要撐！

intel 獨大都一樣拆到

一入去，見到咁

但品牌名臭晒，難啲喎！

而家好多一式一樣嘅on9留言
一係就d類似阿拉伯文再貼張好令人不安嘅圖瘋狂洗版

唔完全轉gab都加入gab啦
要俾fb同Twitter知佢哋block人有代價

香港人唔好咁懶

轉左, 輕輕一推

所以轉移陣地絕對係好事
希望唔會引到左膠或者五毛入黎

same here

有冇咩人必follow

佢個仔

Thanks

侵侵都知Twitter搞鳩佢

已 gab，齊齊轉會啦

iOS係咪無app 好似搵唔到

正確，以前好紅嘅譚伯，千華，依家都被香港人唾棄！好似支持黃色經濟圈咁，有心做冇話做唔到！

比人打壓冇計，apple/google唔比上架

apple同google都強制下咗架，因為佢唔肯跟apple嘅censorship政策

收唔到confirmation email?

洛克菲勒當年咁大咪一樣拆到

原來有delay

推推

噢thanks 咁係咪姐係無得收到佢message嘅notification 一定要自己check ?

我都係喺sign up 度開account. 然後將網頁加入手機主畫面。

我都開左ＧＡＢ

我都係等咗一段時間先收到。

已del Twitter

咪傻啦，睇下20年前後既yahoo

係時間收佢皮，好似當年yahoo blog

followed

好 thanks

點樣可以hk人互相follow

仲有 Telegram!

之前喺某個app網download左舊版本
Register login唔到, 個app仲成日死
仲以為係假野, 原來係版本太舊

已轉會

呢個唔肯定，佢有教學教你add to home screen，你可以試吓

侵侵

Add 咗

得2千個like，coffee教瑜加好似仲多

Yahoo死得勁快

Twitter 有88,916,786 followers, 但
Gab 只得210.9k followers，like 少唔出奇。 被打壓冇計，所以作為香港人，點都要做少少嘢！

gab得英文

我都開始用

咁撚仆街

未有app?

喺setting —》偏好設定入面設定中文。
唔知點解我唔可以喺呢度上載圖片。

未有

Gab注册唔到

要等一陣先收到確認電郵。或者試吓喺垃圾郵件睇吓睇唔見到

佢叫我下載一個野，我都下埋。好似有bug。利申：侵粉，好心急

用電腦試吓開account ，然後將網頁加上手機主畫面上,睇吓得唔得？

連登仔都面對咁既問題
但係高登>連登
連登仔冇得再退
只有fight back

我係用手機開account 的

Apple同google都下咗架

iPhone可以釘落home screen

點解既？？

Gab refused to censor on behalf of Apple and Google and is banned from both App Stores

因為唔肯刪除某啲apple同google要佢刪嘅言論

唔好推

打完轉頭被deleted.

Follow 呢個？

呢個？

Follow 呢個先

我直頭串到喺侵侵Twitter 留言，叫人轉場。

寰雨膠事錄
寫開國際新聞

真係cls 佢地控制晒啲言論自由，同中共一樣

照做先啦, 然後日日屌鳩FB IG CENSORSHIP, 起碼要美國一半人轉左用先

我已嬲到取消FB, IG

請訂閱侵侵youtube 頻道🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️

Here is real Trump’s Parler!

喺Rumble 發現侵侵

今早發現侵侵帳戶已消失，不知是否被消失？ 連Parler 帳戶都一樣！

侵侵重開Rumble acc?

香港人加油GROUP轉載，更多MEWE GROUPS
～～～～～～～～～～～～～～～～～～
傳出去畀唔同地區既朋友,邀請大家加入MEWE,脫離FB既魔爪啦~~~IOS同Android都有APP架

簡單幾步：
1.CLICK入MEWE下載及註冊:

2.入郵箱通過驗證
2.係下方LIST搵番想入既gp
3.有d gp有驗證，答埋問題等批核
4.入到GP就同大家SAY 個HI 啦

海外手足

加拿大香港人：
（唔得就試呢個: ）
溫哥華香港人:
加拿大Montreal group:
Friend of Hong Kong Calgary:
HongKongersinUSA:
美國香港人:

其他：
MeWeLove愛情谷🥰:
咖啡迷:
天下貓貓一樣貓:
香港人自由吹水谷 ：

小心駕駛(討論別人駕駛態度):
心駕駛,安全車速,溫馨提示:
無聊onlineHK(Hea on nine HKdaily) :
香港人搵工
香港人寵物group
香港人，加油！:
罷買中國貨:
夜貓5gJM9協會- 召集夜行性人類

真香港人。鐵騎26谷 :
高達扭蛋: (死LINK,有待通知)
香港人的高達重裝重奏交易及討論區:
黃金爆谷圈(電影) :
有廣東歌就唔會有世界末日:
香港人煮家:
香港人焙烘:
(有漏既話留言補充,我會不定時UPDATE)

(iOS有機會開唔到有中字既link 唔得，咁就要按返回，去到communities版面click右上方放大鏡去搜尋gp名)

大家可以搵侵侵MEWE

Newsmax

大紀元